# Notify

Nous devions créer une application IOS de notre choix. Nous avons décidé de concevoir
une application qui permet d'avertir le propriétaire de l'Iphone lorsqu'il rentre dans une zone WIFI pour
vous permettre d'enlever les données cellulaires pour économiser de la batterie.

<img src="/Images/fenetre1.png">
<img src="/Images/fenetre1.png">
